F1 2020 英國站 1 討論區 4

Formula 1 2020 British Grand Prix

31 Jul 2020 - 02 Aug 2020

FP1 (FRI): 18:00 - 19:30
FP2 (FRI): 22:00 - 23:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Silverstone Circuit

Tyre Choice:

Formula 1 2020 Calendar

2020 Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W11

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「牙叻」「19叻」
SF1000

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB16

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「澳蕉」
31 Esteban Ocon
RS20

Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF-20

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」「痴線仔2號」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL35

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」「牙Troll」
RP20

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C39

AlphaTauri (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」(返咗)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
AT01

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
6 Nicholas Latifi 「Best Rookie」
63 George Russell
FW43

咸爺幾時壞車呀, 好悶呀

DOTD: HUK

Max同公公冇拉近過

Scenario 7未

albon 醒一醒

二世祖Race Pace好差

威龍engine好似比上年穩定左

5-7兩秒內

STR 黑白旗

啊邦會唔會過埋廢圖呢

秦仔紫圈

瞓著左醒番

泰仔紫圈⋯

應該挨到
你睇公公挨唔挨到先

DOTD
全力投哥桑

泰仔

泰仔上唔上到十

冇得追架架車差太遠

好期待牛奶仔有無咩驚人演出

難啊

Ric衝啊

而家睇 有d難

泰仔上十都有五秒penalty?

喺pit 度Ablon 食左啲咩？

恩撚：點點開花

牛奶仔叫sai推快啲

無啦 要扣五秒

過vet仲有可能
gasly就難d

罰咗啦

入pit罰左

Kimi???

泰仔上唔上到8/9呢

Pit 度扣左

岩岩先入pit 停左5秒

四萬fans集氣

悶

kimi搞乜

sor柒左

架愛快廢到

已經係pit罰咗

Kimi

廢氣衝呀
搞尻老豆!

佢係Pit入面食左啦

頭剷都hea mode

我冰冇左半個頭剷

加斯利睇落唔錯

Ric上到第5就正

留低一d回憶

Gasly

爸爸買2手笨屎都比type r秒左

揸粉平揸到雞車咁

冇乜可能

YESSSSSSS

GAS GAS GAS!

除左Grojean塞撚住堆車外，今場毫無亮點

粉平今場咁廢

albon應該射到vettel落黎

個頭翼無啦啦飛走咗

19叻又執支香檳

保子

公公收皮

第一站已經留低咗成個轆

公公爆左啦

wa diu

max執雞

公公爆！

rp今日係唔咪唔記得買英國站dlc
一架慢一架連出都出唔到

公公爆tyre

Bo77as

Gas過得靚

Kimi提早食雪糕

臨尾香

公公

boooooooom

唉公公

Toto揼枱gif

Come on Max

真係出事

Max 有機會喇！

bot

公公自爆

兩個圈自爆

!!!!!!!!!!!!!!!!!

max同ham每場都好穩定

前幾年唔知邊場公公又係咁

都話左
唔明點解平治唔叫佢入
咁樣蝕分

公公又軟
咸落後永遠可以喺最後追到尾開戲
呢個咪係世一同二線車手嘅分別

咁都俾19叻執到

點解唔係咸狗

邊個師兄喺度燈？

wa diu公公

Ric!!

OH NO NO NO NO

做咩唔入去

哇公公

唔入

我唔係要77壞車呀
我要44壞車呀屌

ohhhh
max p1

屌你crofty 我驚左半秒

屌，四萬真係有第五

Max

點解咸狗架永遠唔壞

屌點解唔係HAM

叻叻今日又上podium
垃利真係好撚好運

鹹9plz

gasly, 專門同w10鬥嘅男人

44都爆呀??

估唔到今次口開中
公公出事

唔入陣間會唔會俾人罰

Ham

點解唔係神

屌你丹尼爾
咸美頓!! 咸美頓!! 屌.....

益左19 叻

ham 爆吖

咸都爆呀

全部爆左輪

哇咸狗

嚇鬼咩

爆胎冇辦法啦

BENZ

屌
鏡頭有一下出錯咗HAM做BOT
我興奮咗一下

以為係咸狗

44無事 77先係有問題

I want everything 有冇可能上到pod

點解唔係44

2017 垃利重演？

你哋睇錯

頭先就好入啦

LEC: I am podium, Seb.

抵HAM

點解公公唔早一個圈入

好睇了

終於有亮點

嘩

嚇鬼咩 77打44

Albon過左Vettel
攻緊二世祖

仲有10%

公公香賓都冇得開

Sky 仲講到鬼咁興奮

ham都爆！！

係前面開GP2 mode 點會爆

屌你Crofty 9up

屌, 開心咗幾秒

眼瞓累事，我都嚇死

唔係

44都有問題喎好似

屌你老母crofty
等我開心咗一秒
咸同bot都撈亂

屌
重以為咁爆
咸狗真係

我已經諗到Toto打枱

以為咁開心頂你個肺

保做咩爆
利申 瞓著左

神都爆?

咪FF

sky好撚興奮

正啊

泰仔上到10

爽！

空歡喜

哇 平治銀石雙爆胎

19叻好運到

19叻又執雞

Albon 著左

HAM左前得返10%

點解唔係咸

benz

又爆

上呀四萬頂住

saniz 都爆

個個都爆

頭先真係出錯grapahics

Sainz

辛斯

屌仲以為44

係都要迫害公公

四萬!!!!!

爆到

公公可以去挑廢圖機喇

屌 精彩

19叻

咸而家先爆

咸都爆埋

做乜係咁爆....

-6 lec

最後一圈爆啦咸好嗎

以為2個齊爆

爆胎門2.0

sor 燈死左bottas

又個個臨尾香

四萬咁上第四

oh lec快d爆
比4萬上台

痴撚線，公公一跌冇咗25分比咸

咸終於有嘢做

咸狗爆牙！！！！！！！！

我麥

集氣

真係HAM

max sosad

Max gogogoogoggi

19Max: 原來贏車咁易

公公喺咪連續3場有時發生

屌 神又死好彩

屌

反叻又贏

max!!!!!!

max應該心諗屌

上呀MAX!!!!

四萬呀

唔換就追到

鹼狗頂唔頂到

Max有無機

carlos sainz又爆

個個都係爆左前

last lap爆咪又係佢贏

max 如果唔換贏左

skysport有個表 左鈦得翻10%

bye 太陽神

諗起前幾年銀石又係連續爆幾架

果然唔出事就做到冠軍

44

max應該而家癲左

最後咁刺激

呢圈做咩咁激

多個lap神就玩完
神同人嘅分別

Max個下入左

屌 換乜撚野軑呢

max wtf

Ric

Ham CLS

last lap 先有野睇

呢刻先爆事係慘

笑死

ric
sai

Max 有早知

做乜鳩

19max換條肽冇左個冠軍

痴撚線最後兩圈

多一個圈就正

咸狗

Max 太遠 唔應該 pit

會唔會唔入都爆

呢場車痴線

笑死
雖然好憎咸狗 但佢一世夠運

Max唔入就贏左啦

如果max唔入pit 應該贏

爆軑都贏 有咩可以輸

益左LEC

屌 痴撚線

真係爆咗

8月銀石
真係精彩又刺激

都話咪撚估倍耐力架啦 40圈？

Max如果唔入就贏

Dllm

爆冷

19MAX。。。

我睇緊啲乜撚嘢

Max 唔入pit嘅話就贏咗

唔入PIT就冠軍屌

Bottas 好慘

咁都贏 屌

Ham好彩

Vettel 頂撚住公公

Last Samurai

19max
偷雞唔成

所以Haas換白軚係搏其他人爆晒自己唔爆

點解呀

MAX pit乜撚

金次真係ham 不過追唔到啦

屌！！！！！

下星期一定仲痴線

係囉 點解

都冇估到ham會爆

Hamilton 超負碌，屌

Max笑撚死我

MAX: What’s the fuck is going on?

咁都俾ham贏到

ham 真係有運

屌咸狗真係-6

最尾好精彩

哇臨尾咁精彩

VET同BOT鬥

最後一lap先咁

入去換乜撚嘢胎呢

點解唔係19爆

邊估到
諗住刷紫

痴撚線

笑撚到最尾

四萬差少少

有釘呀？個個都爆

呢場經典

Dllllm

屌做咩box啊

多一圈就得

笑死 公公同vet爭一分
同19有台上

DIU啦聲太陽神買六合彩啦 DIU

可能唔入就爆埋呢

屌 死黑狗次次都咁好彩 食屎啦屌

好彩咸狗一早上左火星
架機爆炸跌番落黎地球都贏

19叻咁都有得企上去

快啲play返韋少radio

好彩到

ham爭d收皮架屌

為拎到紫圈
無咗冠軍

F1都有得柒住贏

見到保子爆就唔應該pit賭一鋪

蝕咗6分

戰術大師

唔入可能就佢爆啦

呢場最尾好撚好睇
max 為1分無左7分

唔換贏到？

屌
最後兩個圈好撚好睇

今場真係睇最後五個圈 精彩

屌 死好運

你老母d 狗屎運。。

REDBULL 做嘜撚入PIT

Max 唔pit 就贏

行返黎都贏

最後嗰lap係全場精華

可能唔換佢都爆

Ham啲運氣

車勁
人勁
仲要有運

點鬥

好運到咁，早一個圈爆下場就同Bot一樣

換個諗法, 如果佢最後唔入pit可能佢都爆

屌醒曬突然咁撚精彩

Ham早半圈爆咪好

19真係有運

下禮拜仲要softer tyre+熱d
應該好好睇

屌咸真係行運過行運超人

lucky boy lucky boy

換都唔得吧 除非ham行唔到

你老味，三個轆都夠贏。保達斯分都冇，今季已完

屌咁都燈唔死咸仔

第四都算唔錯 四萬叻仔

Max 左前都10%，唔換都可能爆

唔好結果論啦

咸嘅狗屎運唔係講笑

發覺今季都係最尾個幾圈最精彩

早半個圈都死

#Blacktiresmatter

He is a lucky Boy

horner: he's a lucky boy

He is a luck boy

1分max

Lucky boy

好難講，唔換分分鐘爆

鬼估到咩，未pit前差14秒 ，得返一圈

lec 又有得上

Fuck

圖有分

ham運氣

咸爺：max仔終於見到車尾燈

Max如願以償啦，跑到個紫圈

咸真係好命到 .......

RB應該好後悔pit Max

咪係, 到時1分都無又俾人笑

好難講 自己都爆埋就第2都無

點解個個都爆左前？？

max唔換就贏咗

其實max 點解要pit, 唔pit 過左咸

he's a lucky boy

White(tires) trash

邊個會估到

咸狗，屌你老母臭閪，成世負碌閪

其實max應該唔入pit
佢一直都距離公公有7秒
正常keep到條胎係應該挨到既
不過連平治到爆既話 我諗大牛call pit都正常既

真係鬼知兩架都爆

CLS
同埋四萬做乜最尾追到咁貼

跑多兩個圈 佢條數就計啱

笑到癲

屌
三個轆都贏

要入呀
因爲嗰個都爆
無理由risk

19Max: pit 乜撚
垃利： 又上pod

差少少比Ric過埋

下個禮拜又係咁爆呔

不過佢唔換都有機會爆

真係咸狗前世做過咩好事？邊得黎今世既狗屎運。。

屌你BLMILTON

睇唔到4萬點上到第4

拎紫圈嘛
其實係合理
點估到佢會咁樣爆

Ric差少少

都係，到時1分都無得拎又比人笑on9

LEC: I am stronger than you Seb

max好激氣

屌 唔撚怪得今場咸狗冇講my tires are gone

唔換唔爆就得，最後差16秒到

前面爆撚晒

屌RB入pit嗰啲算啦
邊估到啊
估到唔使玩F1 玩powerball啦

無預咸爆呔
博一個紫圈都叫正常操作

下個星期C2硬 仲易出事

跑得完已經贏左 第四係bonus

咸咁保得都爆 max更加難講

前面不停自爆

圖俾黑利撚咗幾日

Silver Stone呢個場都爆幾多tyre下

咸狗真係成世人都咁好彩

因為真係爆

個個淨係話唔換就贏，最後兩lap 3個爆呔又唔講

唔換可能自己都爆埋

正常strat都會入 個個估到佢最後一圈爆軚無窮人啦

分都冇埋

邊有得咁計，鬼叫公公咁早爆

公公爆左佢先入pit...

最衰只係爆前軚

係 預左下星期一定2停

sain公公都爆tyre

以前好似又有場個個爆？

連爆3個

個個都4 pit stop

得一圈
點解要pit??

唔pit佢條tyre都可能爆

黎明隨時都會嚟

拉利銀石

所以係爭少少運

造紫圈

大牛估唔到咸都會爆，換紅呔俾Max，安全之餘又有得刷紫圈，有咩問題
Sainz仲慘

黎明來到

咸狗仲揸到番黎

廢圖分都無肯收皮未😂

到時max爆軚條友咪又係屌爆班crew

屌佢老母狗點解可以咁好彩㗎

唔入有機會變sai

怕好似77爆+紫圈加一分

順時針賽道

咸條軚

2017

今晚全揀十件

恩撚又黎

咪係 前十有三個都爆
Red bull更加唔應該受依個risk

下星期唔兩停既話仲易出事

刷紫圈攞多一分

阿邦幫佢兜

反而係benz 見到max box 點解唔box 埋ham

佢追到叻叻唔夠1秒

佢中段養軚養得好好

Carlos都爆
冇得鬧啦

中間仲訓著左 點知最後兩個圈

咸: 真嘢唔好講

仲加句睇下收唔收到

19叻同第一場一樣
靚靚地贏

屌你我諗住。。咸狗今次你仲唔仆街。。。點知都係狗屎運

公公爆先其實正常架
距離咸一直都係3秒內,食晒亂流同熱氣
相反max距離夠遠,有生風到
不過咸食clean air都爆既話
大牛call pit都正常

MAX PIT其實係買保險，佢同兩架Benz都係一齊pit，BOT爆左呔
HAM同SAI最後都爆左
咁計法其實MAX都好大機會爆
所以換呔R埋紫圈個一分都合理

有一分呀

2-3 停

都final lap

悶足成場最後兩圈

真係冇軚嘅時候 神反而唔出聲

黎明總會都會嚟

d人唔諗咸幾識養胎

真係，早一個圈爆就同Bot下場一樣
上年明明第二又有SC幫佢贏

佢係要坐二望一 唔all in第一
咁就唔會公公咁一下清袋

完全係正常合理操作
拎多分之餘又唔洗驚爆

阿邦上翻頭10

其實咸爺養軚真係好撚勁，雖然都係帶頭有clean air

雞車高手

我max

燈咗

點解個個都咁憎ham?

真係dead左

竟然benz最有資格養呔都爆

突破盲腸

廢圖：有分拎
公公：

爆到好似bot 一分都拎唔到
依個先最慘

因為太勁

因為死好命

泰仔2次pit完包尾都上到返去

秦仔後尾表現唔錯，有冇得加反d分

太勁

真係估唔到俾多個圈第三都有

以後知啦 佢唔講先係就仆街

仲要撞正埋max 入pit

Max: it was pretty lonely

grosjean block 左riccardo好耐
如果唔係可能上到p3

大家話悶就即刻有野睇

份人西
手車係勁嘅

呢個真

唔like都咁話

佢係衰無經驗

睇人仆街最開心

可能無播出黎呢

Max: it’s so lonely

因為怨婦格

睇紫圈就最準

讓你地一個轆又點話

叻真係好彩到

19lec有香檳因為走甩左個unsafe release炸

圖：有分

係

屌 叻都好彩 咁都有香檳

人勁車勁連運都有
就好似見到個冇人打得贏嘅大boss咁
全世界都想佢收皮

正想講，真係吹佢唔脹，忍到最後先收皮

依個先係真
唔關佢手車勁唔勁
Ham人品好有問題

秦仔包尾都追得番上黎

but anyway 又可以聽祖國國歌

跑全場最快圈速+ 頭十名完成，可以有額外1分

Max 追唔到前面，後面又追唔到上黎，入pit 換tyre跑快圈R多1分

咁就執返支香檳

咁都要佢揸住架雞車頂到第四咁耐

呢場44嘅模型車實大賣

公公：屌你老母

所以唔明笑咩max
咸爆 公爆 sainz爆
點會搏唔pit

點解咸狗第一都可以爆

今場無車俾人lap

叻又執多場第三

會唔會最後又pen

下禮拜可能要用返C1-3

陸仔揸住㗎雞車都守足全場，仲好彩開到香檳
真係算係咁

入pit 後好好多

咸狗少咁條胎 會唔會有機會唔夠重量DQ?

搏到一部benz爆已經唔錯

又見字飲水

He's GOD

我係RB就博一博
返正WCC 一定係第二
話晒Race Win
今年真係無乜機會

max 同 第四都一段距離
點解唔一早pit??

max自己都話自己right front都唔多掂
唔使再撬

公公都唔好彩嘅，第一個捱唔住，頂唔哂咁多個圈

quali unsafe release無罰

咁就拋開25分
同一隊同一架車
唔同人唔同命

因為massa bb個wdc

STAY HYDRATED

如果有pen 咁4萬咪有podium

你話差前面2秒就唔pit姐
前面差14秒，後面公公爆完又差20秒到

早pit公公咪又跟住pit搶返個紫圈

最尾去咗沖涼無睇
公公咩事冇咗P2

尋日判咗no pen啦
同埋unsafe release罰車隊啫

再靠埋unsafe release無罰格先有香檳

陸仔揸㗎廢車都有得開香檳

"冇軚"應該係佢同車隊之間"我要加速"ge暗號
到真係冇軚唔講得呢句

唔好la 焗佢地要做兩停先好睇

左前爆胎

爆呔

就同廿年前9成睇車既人都憎舒麥加一樣

felipe baby

咪啊，焗佢哋2停一定好睇

爆tyre

Red bull

Is that glock

又冇運

Dklm 仲要講風涼話，話 bottas 無留力，佢自己有養下軚 ...

根本成班事後軍師

兩停應該唔夠 下禮拜會熱好多

Fia親生仔

你好慘, 下次睇埋先沖

出爆胎版

舒密加係咪都臭格？
利申新手

我都唔中意佢咁西，扮君子
不過講真大部份世界冠軍都係濕鳩

咪就係
馬後炮我都識
當時情況就係
1.前面兩架爆，max都有機會爆
2.換完紅邊可以做快圈拎多一分
呢兩個目標都達成到 無乜好嘈

佢今日交到功課啦，unsafe release 唔係佢控制到

Q2用條C4
正賽碌到幾多個圈

憎toyota同timo glock啦
又係臨尾無tires

Ferrari International Assistance

I heard, f**k him

經驗夠，養得好

落返去揸沙巴喇屌

最精彩係廢圖臨尾一野閘到公公一分都無

講真邊個估到ham會爆
你估燈神咩

其實佢兩個唔可以咁比
咸係煩膠加怨婦
舒密加係仆街賤種

再上屆同大頭攬炒

The finish of the 2020 British Grand Prix.

CLS
法拉利戰術大屍

Max 條 tyre 冇野
但佢有 free stop 咪停，再搏埋個分
佢目的係免費刷紫圈，點估到 Bono 真係爆架

有得搶嘅咩
唔係計最快嘅咩

臭撚到可以撞鳩人攬炒

因為要平衡返

舒對鳩人又誇過咸既
唔鐘意咸都係咁話
不過近排開始覺得咸手車真係勁
係咪有啲隱性迷咸

ham都爆，max條左前得番10%仲問點解last 1 lap要入bit，因間無入爆鳩埋又問做乜唔睇數據得番10%都唔入

咁咪3停 仲好睇

係 睇返97年就知咩事

所以上面啲人明點解要反咸啦

第一時間諗到。。

Saniz又係爆軚？

場上嘅表現真係算係咁

原來四萬拎第四

要預埋 Ham clean air 頂得耐啲
Max 自己都話條呔唔多得

二線車手揸火星車
我youtube寶當年鬥得幾精彩

咁都係
我以前都好憎vet
佢俾垃利折磨完 先對佢改觀

邊一樣

果10%點計出嚟

真係估唔到ham9都爆養呔之鬼

Yes

四萬先係

最後一圈爆胎

隊鳩排第2攞一齊dnf攞世界冠軍

見到佢排牙憎唔落

憎乜9，glock拎多左position

可能Max唔入pit佢條呔都會爆呢睇開啲啦

Yes 我個fantasy玩L完左

咁咸當年夜賽都頂到公主出曬面。

你早入
人地之後都入

中段放走牛奶仔嗰段，留返最尾再追

唔係連AWS 啲山埃資料都信呀嘛

又可以聽英國國歌

AWS Insight.

無人知

咁講真，老舒係賤好撚多
為左贏乜撚狗招都做得出

咁又係

事後睇就話rb換呔係為安全+1分
但on board果時一定剩係為果一分
要安全唔洗開咁快
公公就爆左，lec又追唔到上黎

反咸但覺得咸手車係現役最勁

4萬養胎都唔夠咸勁
咸爆先真係估唔到
正常平治都已經提晒水

到時爆咗大家咪又係笑佢地大師

今場DotD : Gro
MVP: Pirelli

Youtube勁過公公好多啦
淨係扔cap呢下已經秒公公

似乎要等咸狗收皮真係遙不可及。。技術+車+狗屎運。。f1既高牆

但唔係三車一齊衝線喎

Perez先係

4萬今場真係幾好
衰在Gro果期佢唔夠Grip 無得早啲過

HAM都差唔多，16年最尾個站壓車

最尾Max爆咸唔爆實屌到反艇

真係有運，爆早兩個彎都收皮

今年真係要睇哂先好走

YouTube 堡一線啦

明明大家都係爆呔
但一個有分都無，一個就分站冠軍

19算係咁 咁都有得上podium

之前好似講過直播個%冇撚用的
不過講真我係紅牛都唔會估到咸狗會爆 入pit換紅真係正常

真，咸狗啲仆街嘢有排都未追到老舒

最快圈速點解關早入遲入事?

暫時站站最後一個圈都幾精彩

好想睇佢同max揸同一架車
但我覺得而家咸仲有貨喺手未逼出嚟

嚟緊唔知有無機會聽德+英呢

今年拉利對硬胎幾好
無速度 但keep到唔爆

今次保子爭冠真係再難左
疊埋心水做二號車手

Pironi個仔

podium上面3個都19
你講緊邊個?

條軚真gone

慢到咁梗係唔爆啦

架雞車夠慢，胎耗低

呢個先係太陽神

無啦,咁樣無25分
整定 無得講
佢做左first blood

其實當年憎vettel 多啲定而家憎ham 多啲

公公會點諗

睇番d數據雖然佢場場都係自己遊車河，但係佢養呔用油確實係一流

無知一問
get in there lewis
係有咩意思?

話說有冇人知粉平俾人投訴FIA個判決係點

死MK

屌好正呢個post
問幾樣野都好多回覆
知多好多野
下次再睇過

Why not both

終於真係gone可惜輸唔到

的確咸喺前邊揸養生車加無亂流都爆，
真係唔能夠確保 Max 架車唔爆，
車隊個刻應該都寧願穩陣行先

我睇法係
唔淨係Benz爆
連麥記都爆
咁真係要pit喇

照字面咁解
無其他意思

4萬今場先係真 Driver of the Day
全程同人鬥車都養呔到最後上埋第4

死ham有無咁好彩ar~

WHO

一直覺得佢鬥唔贏咸

我都係安安份份做公公算啦

轉頭問下丹尼爾

我係公公 我下場就起步炒落咸到報仇

咸不嬲都養軚勁, 但公公其實都唔差
但2個都爆 可能benz有啲軚溫問題

反而大家都覺得唔識養嘅叻又冇事頂到尾

除非ham中武肺 如果唔係都好難輸

你咁撚屎算吧啦

老老實實，關咸咩事

有冇蒙地卡羅拍車？

Valtteri it is james

兩個都火星車

咸係真勁我估都都冇乜爭議啦

或者忍多一兩場一唔順眼就炒落去

Didier Pironi

佢好 opportunistic 睇到有得過埋 Norris, 如果唔係 Grosjean 頂住佢嘅話有可能過埋 Sainz

今年憎19lec多d

頭先俾咸串唔保胎
我係公公就唔忍喇

公公仲硬唔硬得起？

下星期比賽前出結果，Renult 一直站站都投訴緊

我信佢中, 都係最多最後兩場先中, 然後後面冇人拎晒50分, 佢夠分拎全年冠軍個隻

佢都未必識答
要問jeff bezos

最後 Sainz 爆埋

又要upgrade個version

過左啦，sainz都爆左胎

屌你老母心諗呢次爽啦爆撚到咁快啲死埋一邊食草啦咸鳩 終於仆街啦 你老母咁撚樣都衝到線我屌

係咪今日代表平治上去podium個個

硬得起就唔係公公啦

其實平治爆係一個standard黎
當公公爆到咁, 後面大牛都驚
因為呢條track真係會成日上kerb
所以先call姐,反正拉利都追唔到
後尾拉利都應該叫lec放慢,所以4萬先追咁快

公公條女咁正實硬到

記得第二集真係有出場
係佢配音

冇記錯第三集德文意大利文有Vettel
西班牙文係Alonso

屌，你估大牛係先知咩
原本計劃係: Bottas 爆軚事件之後入pit轉紅軚衝fastest lap，而成嗰計劃係成功㗎喎
大佬邊諗到咸帝條軚都爆埋一份姐 根本唔關計劃事，純粹係好唔好彩，都唔明白點解啲人喺度話大牛decision making 有問題

改唔到

法拉利架廢車下壓對D軚唔構成壓力

Horner 會唔會同Toto講give me Russell

最尾叻叻條軚都收咗皮

報仇拎唔到分又追唔到咸，cls

咸都無必要谷

今次居然radio無my tyre is dead

我覺得係ham
咸架車真係大超班得太勁，悶得滯自然就會屌9咸

最尾果張

last果張圖咪係
2006

佢手車無人質疑過

問題係佢人品

唔係真嘢先要出口術

係
個mechanics

其實今場公公爆先嘅關鍵應該係佢全程食 Ham Dirt air
Ham 跟公公尾應該 Ham 爆先

條粉皮 post race interview 串公公, 我係公公唔係要保住個 2021 drive 下場實對落佢度

Ricc有第4

希望啦

成場得f1.5 睇，最尾先睇f1

btw lando 算唔算又last lap pass?

公公次次都係慘情果個
2018baku又係

係時候吹奏四萬

公公會咁做就唔叫公公啦

食屎啦佢, 我咩都唔做淨係全職返咸

Amazon有sensor測 track temp同輪胎溫度
加埋速度 然後有條公式計磨損率
不過都只係大約
起碼好過 Pirelli
40圈真係吹水

慢慢反啦7頭 愈反愈勁

AWS 估足球比賽結果
八十鐘贏三球都係得六成機會贏

ham: 上pol靠勁車
lec: 上pol靠後台

雷諾p4 係咪最佳?
咁多年好黎似未見過雷諾 有p4

成日吹奏架啦

你覺得大家都入咗，Max仲有冇得同Benz鬥

靜靜地贏左兩場
咁睇好似比上年成熟左，當然都唔排除迫害完VET，冇左內鬥

LEC上年已經反夠，今年我覺得可以比啲機會佢，同時希望MAX可以爭到WDC第2

所以咪堅嘅 dead

養胎level唔同無辦法有時就真係差嗰少少

BLM將呢到反咸推到最高峰

冇諗過ham爆lec唔爆就真 明明ham係clean air

下次得番兩個轆都羸

恩能live未

keep住有兩秒以上距離啦

全職反條死 MK

架粉平忽然廢咗咁多
一個壞車 一架玩具車咁
會唔會好似上年垃圾利咁
俾FIA周到 又達成秘密協議呀

我自己覺得咸都係講事實，話自己有養胎唔代表串緊保無養胎
始終排第一就有得揀架啦，保自己qualifying又唔夠砌，焗住要全場出盡力追，無得怨架喎
咸話保push得佢好勁甚至乎可以話係讚緊佢添

唔夠人 要多d人加入四萬黨

呢個真
見到77爆，max pit完可以keep住第二+加多分，緊係穩陣d pit
唔pit隨時分都無

p記上年屌鳩amazon 話佢個數據鳩up
叫人唔好信晒
但自己既數據又係鳩up
話挨40個圈
on99
30都已經咁

唔止條呔，成架車都養生，f1屆地獄腳車王

真係唔好咁早講

最頂唔撚順咸狗既車好似就黎解體咁撚樣，都俾佢捱到終點。。如有神助

佢講咗車隊會以為未死

lec一樣clean air
全程俾max甩開

咁咸狗都係fake9你
開下怨婦mode
舒直情係殺人對落你度
唔一早釘牌禁賽已經天無眼

之前 keep 住秒幾
公公 vibration issue 先拉開

大家都知佢勁
但冇啦，一日有黑平佢都唔會有wdc

車問題囉 垃利慢咁多

人地條tires新過你一圈喎
仲要你架車慢過人

拉利架車 等2022啦

其實點知一定衝到fastest lap?

爆個下 I was thinking the same thing bro

我聽評述講投訴係一站站咁計，所以Renault 站站都咬，如果咬得入就遂站罰。

但係RP到而家一啲改動都無，應該好有信心會2無事

今年兩場都係死好命
最主要 係因為拉利部車用白胎慢
先至chur唔盡條胎,無咁快爆
根本唔關佢成唔成熟事
你話我反lec都係咁講

全場得佢一條新胎

分分鐘用一條白呔可以跑全場

有冇人覺得HAM人工太低？
條友冇請經理人自己傾contract，人工好似係港紙$4億左右
但MAX都好此收緊$1億
我覺得HAM on99畀人搵咗笨, 以佢嘅身價叫$7-8億都不為過, $7-8億先至似返個 6 x WDC

今場最悶果個真係得max
44+77巡遊50個圈爆胎
44嚇死一圈 77直程跌到好後
max pit完繼續巡遊

佢最尾都慢晒
多一個圈四萬過埋佢都似

呢排咸狗真係衰撚到貼地
成日BLM攞完道德光環仲要四圍死屌爛屌
屌完你做唔夠就屌佢唔配合
然後仲要anti vax真係覺得呢條友個腦係有啲問題

同埋不嬲拉利軚耗都好啲
不過唔排除係長期車廢

都話拉利用白胎慢
chur唔盡條胎 咪可以挨耐d
佢個race pace都match唔到前面
同埋佢最後應該有放慢黎keep住

你睇下圍場其他人收幾多先啦4億好多喇

今年最後10分鐘一定要坐定定睇埋

睇到Albon 覺得好sad。feel 到好快會變GAS

個個都行咗40圈嘅硬胎
得albon黃胎 不過有traffic
所以max無traffic下肯定fastest

Official YouTube有live訪問睇

叫人drink water

加埋早幾個圈阿邦紅軚都刷到，Max更加無可能唔得

英文 interview 原文好明顯係串緊公公

唔信意大利佬啦

咁點知會超到之前人哋做出嘅時間?

其他人係負數

咁都比19叻執到個第三

如果vet 3rd 叻10th 你會唔會咁講先？
俾返啲credit 叻啦

試下冇壞
反正當時都預上唔到第一

今個week咁黑都上到返黎，算係咁啦

場外收入

上年唔係
上年race pace還可以 不過去到尾tyre wear差到一定要用harder compound/輸個尾

慢禁多 緊係損耗少啲

最尾都證明到自己
大牛唔洗炒佢掛

Ricc

And visibility issue（allegedly）

最後算係咁
不如今埸都係算畀gasly

迷Ric 黨

黑仔到咁都有分執

羅斯保贏到咸美頓 係咪都因為BENZ專登做俾佢？

新呔+輕油已經好大優勢, 車手唔犯錯基本上一定得

快圈係計果個圈最快，之前係點唔關事

到後段P17 to P8算係咁

1997被罰全季DQ

佢開到口話公公冇保胎喎
佢都只係爆慢一圈 公公食哂dirtair 佢好意思話人冇保胎?
佢今場負碌贏咋 唔駛咁講隊友架喎

輸畀gasly

之前hold住fastest lap係Albon用medium
油又少咗又用soft
仲要係albon
會覺得刷唔到?

老舒真係大把閪野

有傳言話可能 Checo 頂佢

但佢次次都係由尾追到7,8,9 對red bull 黎講無咩用
不過暫時應該穩既

19先係扮君子
Ham係真左膠
起碼無講一套做一套先

無人提過二世祖

個年一來youtube堡食咗春藥，二來鹹自己唔穩定，3來nono

公公 so9sad，訪問眼濕濕咁

得啖笑

咸有經理人架
佢經理人公司幫佢搵左好多job架
同埋佢叫高都無用
人地唔比, 平治就算出1千萬比你
你咸爺可以點姐? 由其今年
今年部車搵4萬,max,vettel,大頭都可以拎冠軍
咁咸自然無籌碼黎去托價

所以依家咪要還

正解

Glock無入唔會頂到
垃利要怪就怪自己坡仔站

四萬今場越睇越覺得癲
揸架蕉由頭同人格劍格到尾
差唔多全程有車1秒內
最後明顯靠呔贏老麥上第4

佢口臭都唔係第一日
佢睇唔起公公，覺得佢冇料又想成日想挑戰佢，宜家仲唔搵位入佢咩

Race pace 咁既衰樣，算_數啦

今場P8 但之前一直都keep住P4,5 其實都好穩

公公: 我就算食左春藥, 個天要我上欣宜我都硬唔起架啦

RB 都唔會淨係Aim p7 啦，佢就算今次唔好運下次都仲係咁神仙都救佢唔到

兩部爆哂

揸粉平都揸到咁，肉9酸

中後段見佢狂刷fastest lap，心入面都好想佢加油 睇到外國fans 話RB 擺晒resource 比Max 搞到個個2nd driver 都柒晒 車都係為Max 度身訂造

架車太快 條軚反而頂唔順

因為有 clean air + 新呔
其他車手基本上係想完成嗰比賽，因為條呔用咗好耐，而且前後都有人同佢地角力緊，所以基本上圈速唔會或者唔能夠做得太快。所以當Max 出去嗰陣時基本上係佢嘅世界，而會唔會多咗engine power output 就睇情況。

本來無一物

揸駕粉平揸到咁
想人點提佢

幾個因素：首先佢手車真係好過公公（就算係公公 fan 都要承認），佢開季開得好同埋全季都好 consistent 再加上 Sepang oh no no。MB 嘅態度係如果無一個明顯 WDC 帶出嘅話 generally 會 equal treatment，亦都有話當年因為條 MK 可能走所以想做 YouTube 堡贏

最後仲可以睇住油量開party mode再快多少少

性格西呢啲冇得救
明知自己訓住都贏到公公即刻走出嚟串柒佢
就係因為佢知公公永遠唔會做到下一個Youtube堡

比咩credit姐?
你地都成日一場論
阿邦果時又係,lec又係
你地睇下 4萬,vettel, lec
全部都係慢,中段match唔到前面既pacing
先keep到條胎
辛斯公公爆胎 係由一開始都夾住係中間
食唔到clean air, 所以最早爆
呢場唔係lec好彩 係咩?
真係lec 成熟keep到胎? 唔好玩啦

Exactly，同埋頭先有師兄話 keep 住過 gap 兩秒但係其實係 more like 1.5。我諗條 MK 講到咁白無可能幫得落

調返轉講 佢都追唔到ham狗
唔跟咁貼 咪唔駛食Dirty Air
做得世界冠軍 Ham 狗 真係 技術 運氣 乜都有
唔駛食Dirty Air

都係唔太GET到
拎第一就有西屌?

恩L開live la

叻叻全程都係游車河
Max 都叫諗吓造圈同要同平治 keep pace
拉利完全打卡

算啦，公公食左春藥都唔夠咸狗黎，尋日兩節排位壓住咸狗黎打，最后一節排位被人翻盤

黑鬼唔係講super GT 架咩

下年頂辛斯真係有podium
帶領老麥重返三大

Lec唔係好彩 係好撚好彩
lonely揸左成場 keep住30秒距離食clean air

陳恩能仲未開live 嘅

咸贏親個radio 9成都係呢句
已經聽得太多次變左meme

開左啦

get in there!的翻譯
真走運（對某人遇到好事時作出的反應）

今場4萬真係

等緊x2

求其去youtube搵比你
以後有排你聽

咸Q1,2唔出真實力啫 你就當人要出盡奶力翻盤

好多問題呀

開ed

max 2016西班牙一升就拎冠
成季同ric平起平坐
點講都係手車真係得

佢後尾係咁做紫圈，姐係話跟住自己節奏跑佢有料既，不過鬥車方面差少少

Ham同lec遊撚左成場
得bot同max中間鬥左廿圈

諗起下年既麥記

2015 LAST幾場已經SHOW 晒QUALI 預告定2016同你爭WDC

一日未到q3 最尾果轉
你都唔可以對公公有幻想
公公係唔得,就算茶埋神油,喂埋偉哥佢食
再搵條女幫佢擔起黎 都係起唔到機硬唔到

呢個meme嚟

大約係解
贏左啦 入去慶祝啦

認同

係無咩口德，但都係事實 F1車手邊個老奉要有口德架
佢贏到當然有運氣成份，但我覺得點都係技術行先
好多嘢唔講，淨係揸住架爆軚車行一個圈都唔簡單(當然唔淨係得佢一個做到)

估唔到咁多驚喜

點會, 佢格鬥算進取喎, 係咸狗玩死左2次

哩嘢又係睇到呆撚咗

F123 都係

訪問緊 Horner
Max 都有 vibration

所以咪係我話公公吃左春藥都唔夠咸狗鬥，咸狗出少少力就拉0.3秒

咁佢個冠都要靠平治齊攪炒

兩個傻佬

大牛fan 表示今日天氣唔錯，周圍好似冇咩發生

舊年意大利P4 5

終於明白了
真係有西屌

超型果時2015尾-2016頭好似連贏左好多埸

你睇 Ocon 同佢近鏡就知架車養個軚幾好

佢十幾圈就係 Norris gro 後面成三十圈都冇爛軚，仲要後尾追到 Lec

YT堡早期係威都已經唔錯
但真係直到1516toto話放開2位車手自由競爭先有優勢
但過左16年toto驚撚左內鬥 公公睇怕都冇機會

Netflix 應該好多嘢睇

差少少拎埋冠軍

16年果年 好似話換左咸班大偈
同埋果時傳平治想飛起咸,
而且早幾年應承左公主話一定會比個wdc佢
果年公主都係死好命,有一場nonono比佢
因為下半季咸爺都癲晒 果年佢同車隊氣氛都好薑
後尾公主唔玩,17,18咪留返住咸爺

兩個癲佬好笑得黎手車又勁 有咩原因唔迷麥記

Austin揼完帽之後贏咗好多場 係去到西班牙先斷

我意思係佢升班果陣部車都唔係跟佢開發，唔會話唔夠班

同意，首先養軚養得好所以先最後半個圈先爆，重有三個轆行半個圈都唔係話咁易，我記得上年有人三個轆係行唔到返去pit

連埋魚雷今場最少4個

Btw，我估應該有人會周Pirelli，最尾嗰幾個Lap同魚雷出事都令我諗起某年嘅USA GP 之 Michelin GG 事件

下年mclaren mercedes 禾! 有機會嘅

有無懶人包最後兩圈做咩
我睇到一半悶到熄左

呢樣真
飲返杯牛奶先

希爾咪話公公現在場內場外都完全俾唔到壓力人
爭條毛咩

根本唔係事實
咸自己遊花園都可以爆胎 就證明係胎問題唔係公公問題
咸成場第一自己都爆啦 佢咪一9樣？

我想問最後最快圈果1分係邊個拎左?

咁18年都有人2個轆返到入pit

Youtube堡個陣好猛下

其實MAX同BOT都有段距離
反而P4打後真係鬥左成場

舒狗啲閪嘢真係不能盡錄

一邊飲奶一邊數鳩毛

罰你再睇多次

P記：又係FIA要啲軚軟啲

你地覺得大牛為1分而唔估benz會爆埋tyre呢個操作係岩定錯?

啲人反 Max 啫
都係嗰句
要怨你有四萬手車咁怨我都理解
宜家係明顯有技術分別

rosberg 夠膽掉帽 想問公公敢唔敢

係，Max 係勁，但依家好多人都講係RB 成隊唔識handle 2nd driver。自從Ric 走左，所有野淨係就晒Max，2nd driver 好難夾

但係後面養生嘅lec都冇事 某程度都係公公迫住咸推盡啲

公公lap42果震話條胎唔得
大約到lap50 公公爆胎,然後辛斯爆
lap 50 max入pit換soft 做快圈
lap 52 咸爆胎, 碌返終點
max追唔切

公公：我唔夠膽

MAX都一定機會會爆
屌來都晒氣

4-11 keep住1秒內

98年spa 舒麥加果3轆先經典囉唔該

Get in there唔係叫佢入去

咸帶頭clean air + 養呔之鬼, 大牛點會估到

因為有兩次safety car

Ric 過norris 冇replay?

bot出事之前max都無見過佢車尾燈

咁都好難要求redbull 班新仔要有四萬咁既技術
而家個場邊有車手有四萬咁既技術又肯做2nd driver

F1 而家賽後都開live

冇撚有錯 講到自己clean air養足成場
然後淨係捱多半圈佢都好意思講出口話公公冇養

公公：Thank you

同race engineer吹水

唔係離左婚咩

copy james

如果唔係sc左 咁多過圈
應該仲多人爆

其實係 中間有幾個圈公公快咸0.2-0.5 應該想追上去鬥車
之後咸應該渣快咗先keep到個距離

正常唔會咁早換呔姐

講真咸今次明7
話自己有養呔養到3個轆過終點好心就咪認叻啦

本來好撚眼訓，最尾嚇翻醒

咸如果爆到辛斯咁既話
其實都可能比max過頭

叫咸狗收皮啦 有養軚但條軚都係捱多公公兩個圈

其實大部分白胎都係sc先換
所以唔係好關sc先
應該咁講
係車隊都信左p記以為白胎可以頂40圈
結果

10年前kimi p1

咁我又冇話佢今場好經典
我係想講佢唔單止係有運，其實係真係有實力所以運氣先去佢度。
利申我好7憎ham

紅牛想要一個本身有能力爭下第1（最少都PODIUM） 0既去渣第二架車
車手又肯讓晒SPOTLIGHT俾 19MAX
邊度搵呀....

（諗諗下平治好似有）

其實都只係多1圈

上年monza 四萬都係p4

四萬下年過麥，希望上返去啦

hi

早一個灣爆分分鐘 Max 已經過到

啱呀，中段有一輪就係公公同咸輪到刷紫圈

但就係一圈，已經係25分同0分嘅分別

唔覺得公公舞得掂Newey架車

我諗佢地都應該放棄呢個人選
佢地都想搵一個人可以match到max
幫大牛拎下分,穩定有年度第二
而家咁大落差,大牛爭第二有d難度

佢事但早半個圈爆都輸
今次真係佢好彩

呢個蓮花同而家個個雷諾係0關係 只不過係雷諾廠隊comeback 買佢個位

要vettel箅

2018 monaco 係咪四萬嘅顛峰
前排f1 youtube仲有full race 睇
睇完即刻加入四萬黨

差嗰6秒 真係就差一個灣
佢又好彩爆唔曬

佢有料但唔駛咁串囉
又成日係場下搞左膠

有新女啦

2018中國站先係
爬頭skill Maxxxxxxx
完全係超勁 配合埋18年既大牛
簡直不得了

It’s my time
It’s my fucking time

邊個車手match到max肯做二奶
Carlos 有機會肯 但比垃利簽左

四萬下年

辛斯今場唔知做乜9

咸應該係嬲保子中段想上嚟chur佢, 大家都chur紫圈
而家串佢唔chur就唔會爆呔

依度大部份人都會同你講係
2014年
原因就...

我都覺得係
叫佢安份守已

3大車隊其他5個車手逐個比佢爬

18年頭好地地 季中話走年尾就比red bull 逼害

唔係公公話有vibration都唔會慢左落去
但係vibration已經hint緊過熱

佢係因為尾站撞向jv跟住比人dq?

係同一隊嚟 只係個名唔同
你如果計埋再之前大頭贏WDC都係同一隊Renault嚟
不過拉埋以前嚟講其實冇意思

個年阿塞拜疆開始先開始逼害

恩能除褲！

10年 kimi有玩f1咩?

有幾站好似遙控熄車咁

屌佢老母咁撚串 幾時多個youtube堡出黎教訓下佢